屯門2匪冒警截查 強搶六旬漢21萬現金

便衣+唔出示委任証 成新常態既後果

今日(1月1日)傍晚6時許，一名姓黃(63歲)男子，途經屯門警署100米外的建榮街25號，突遭2名自稱警員的男子截停，要求查閱身份證。黃見對方身形強壯如電視劇的警察般，即使對方沒有出示委任證件亦不虞有詐配合調查。
期間，對方突然搶走事主內有21萬港元現金的紙袋，旋即轉身逃去。黃此時才如夢初醒，察覺對方並非警員，截查他是企圖搶劫，他試圖追截不果，無奈報警求助。
警方經初步調查後，把案件列作冒警及盜竊，交由屯門警區刑事調查隊跟進，正追緝2名涉案的冒警男子，他們年約30歲、身高約1.7米；其中一人身材強壯及蓄短黑髮，案發時身穿綠色外套及藍色長褲；另一人中等身材，案發時身穿黑色長袖上衣及長褲。

Source:

未必冒㗎，可能真呢

佢地係 懷疑警察

咁又係

突破盲腸

今日集會又出現呢啲人 香港真係好唔安全

好亂

同感

係真警察

根據統計, 香港警察犯罪率比其他行業高

可能之前全部犯法既都係警察黎

琴日嗰幾件冇證又話係警察
呢兩件冇證又叫冒警

你講哂喇呀SIR

真警察就係呢d

個描述同黑警一模一樣喎

廢老：委任證係天下太平喺陣用

無證都係警察
無證又唔係警察

都未查證點可以肯定係冒警，假新聞

受傷時係警察，犯罪時唔係警察

要佢出示就係阻差辦公
只好乖乖磅水

六旬漢被控阻差辦公

又要推翻出黎

呀伯同21萬換唔衰阻差辦工
好撚貴

呢單好肯定真係警犬黎

推

藍絲冒警後唔出委任
大家要識做啦

以後香港班賊(可能係警察)就發達
無敵組合拳

要求搜身+要求證明電話係自己

唔比就阻差辦公

問證就係阻差辦公
唔問就唔知係唔係
快啲黎多幾單啦

冒警? 真警就真警啦

真警扮冒警去搶劫

隨便搵條友
叫你證明 電話係自己

解完鎖就直接攞走"檢查"

真警打劫

寸金難四寸光陰啊

即使對方沒有出示委任證件亦不虞有詐配合調查。
期間，對方突然搶走事主內有21萬港元現金的紙袋，旋即轉身逃去。黃此時才如夢初醒，察覺對方並是警員。

一堆警察差賭波街數

依家有方法搵easy money

根本就係外快

千萬不要再上當